{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040623",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74689&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평도그베이와풀"
    },
    "text": "個別プールビラとメゾネットタイプの客室を備えた感性ステイ加平ドッグベイワプールです。 常にお客様に癒しの空間を提供する準備ができています。 周辺には、プチフランスやホミョン湖水、ジュバルボンなどがあります。 客室は禁煙で、駐車は無料でご利用いただけます。 消火器、一酸化炭素検出器、火災警報器も備えています。 客室では個別の屋外プールとミニプールをご利用いただけます。 ペットと一緒にご利用できるミニプールは、デュプレックス客室のみご利用いただけます。入室時間は午前5時から午後2時までです。 別途費用なしで利用でき、入場時に制限された服装はありません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りも制限されます。 バーベキューのための施設も提供されており、料金は人数によって異なります。 定員の超過や外来訪問客の入場は不可能であり、火災発生の危険性が大きいものの使用も制限されます。 ゴミは分別し、決められた場所に捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更になることがありますので、ご注意ください。 オンシーズンには料金の変動とプールの営業時間の変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "個別プールビラとメゾネットタイプの客室を備えています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "プチフランスやホミョン湖水、ジュバルボンなどがあります。"
        },
        {
            "question": "禁煙の客室ですか？駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙で、駐車場は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような安全対策がありますか？",
            "answer": "消火器、一酸化炭素検出器、火災警報器が備えられています。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に利用できるプールはありますか？",
            "answer": "はい、ペットと一緒に利用できるミニプールがあります。"
        },
        {
            "question": "ミニプールの利用時間や制限はありますか？",
            "answer": "ミニプールの利用時間は午前5時から午後2時までです。制限された服装はありません。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理やペットの出入りに制限はありますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りも制限されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？料金はどのくらいですか？",
            "answer": "はい、バーベキューのための施設も提供されています。料金は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "客室の定員や外来訪問客の制限はありますか？",
            "answer": "はい、定員の超過や外来訪問客の入場は不可能であり、火災発生の危険性が大きいものの使用も制限されます。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別し、決められた場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "料金やプールの営業時間は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには料金の変動とプールの営業時間の変動がある場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 440
    }
}